MainWindow - главное окно приложения
sData - класс, предоставляющий доступ и обеспечивающий работу со всей информацией в базах данных.

TextViewWindow - окно, отобрабражающее все существующие тектовые поля
ScriptViewWindow - окно, отобрабражающее все существующие скрипты
DialogOriginsViewWindow - окно, отобрабражающее все существующие начала диалогов

scripts/
	ScriptsHelpWindow - окно быстрой справки по скриптам
	ScriptsMethodsList - элемент ScriptsHelpWindow

Quests/
	QuestsEditor - окно редактора квестов
	QuestDialogDistributeItem - ячейка ответа для распеределения в системе диалогов персонажа.
	QuestsViewWindow - окно, отобрабражающее все существующие квесты

Elements/
	AnswerDataField - элемент ответа
	InputBoxWindow - окно ввода
	KeyIntDataField - элемент ключ-значение для типа Int
	KeyStringDataField - элемент ключ-значение для типа String
	KeyTextDataField - элемент ключ-значение для текстовых полей
	LuaEditor - редактор Lua скриптов
	ScriptLinkField - элемент ключ-ссылка(исходный элемент) на скрипт
	SourceElement - ссылка, исходный элемент
	TargetElement - ссылка, конечный элемент
	TextDataField - поле ввода текста

DiaEditor/
	DiaItem - элемент этапа диалога
	DialogOrigin - элемент начала диалога
	GraphDiaEdit - главное окно редактора диалогов
	NoteItem - элемент заметки/комментария
	ProjectsViewWindow - окно просмотра и контроля проектов.

CharEditor/
	CharacterEditor - окно редактора персонажей
	CharactersViewWindow - окно, отобрабражающее всех существующих персонажей
	CharacterDataInfoView - окно быстроко просмотра персонажа
	CharacterAppearnceElement - элемент редактора внешнего вида пеерсонажа
	behEditor/ - каталог редактора поведения
		BehaviorEditor - элемент редактора поведения
		BehaviorStateField - элемент состояния поведения персонажа
		LuaBehEditor - элемент редактора скрипта элемента состояния персонажа в данной локации